屌 尖東果頭番工勁撚多大陸人食晏

日日一車車傳銷狗咁車落黎打工仔應一齊光復下呢頭

龍門冰室

網址:
地址: 尖沙咀金馬倫道34-36A號福僑大廈地下A及B舖
電話: 24134366

新文華中心日日百幾條大陸蝗係度非法集結

上水都未搞掂

果係係蝗地頭，次次行過以為自己去撚左深圳

勁撚多保險傳銷，DKLM 大陸撚

坐左幾耐
日日都係咁

下次就call 狗隻嚟告佢哋非法集結同阻街

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人